（學術討論）林鄭係癲咗,被人威逼定真心想做呢？

如題。

相信任何一個正常IQ既香港人，都會認同林鄭做既每一步都係錯，或者係幫成件事加熱....

究竟佢係
1. 癲撚左
2.被中央威逼
3.暗黑兵法
4.自發搞大件事

定其他既原因呢？

不論咩立場去睇，林鄭都絕對係近代史一個重要既政治人物黎，好想知佢個動機

希望認真post有人理

佢係手足黎

5.

唔on9唔做

你睇佢成日笑笑笑就知佢心理變態

既然成立左國安部係香港
有d 事情係焗住做
咪先成個部門cut 得
香港問題已經係一架剎唔到車嘅列車

可以睇下佢個眼神

好似個啲受到壓力然後爆煲既癡線樣

佢只係一個執行者，好明顯d 新聞稿已經比阿爺接手左處理

變左戰狼

而家港共變戰狼模式好明顯就由中共全面接管啦左
新聞稿D同而家對外D 字眼正常AO 新聞官一定唔會用

上次同商家佬段錄音已經證明左佢只係扯線公仔

有d似反社會人格

近4

有冇睇AV
一開始唔願做(英國退休)
之後俾人迫迫下又玩下SM咁(上帝叫我選)
跟主就主動要(送中)

你有冇做過公務員？

如果你好唔妥你老細，而佢又不停叫你做 On9 野既話，你屌佢係冇任何意義，唯一方法係用120% On9 去幫佢做野，令全世界都知

有無諗過林鄭係MI5係多年前埋下的深度潛伏間諜

宜家比班靚仔搞一搞，外國退休夢碎，個大名仲威震半邊天，仲唔同你地死過咩

支共比任務, 只要完成任務, 核爆都唔割蓆
有乜後果唔滿意既至多秋後算賬

你只要將自己代入佢到就會明白，還掂我將來都冇得出國而且以經遺臭萬年咁不如攬埋你地一齊死

有少少覺得佢精神有問題到連自己都呃埋
睇下侷啲笑聲同埋啲眼神
有無心理學家可以分析下

我覺得佢起碼有食精神科藥
如果唔係唔會成日笑

4321順序發生

可能佢老公當日冇拍手結果俾人夾咗上去

不如直接睇歷史 被打成反革命係乜嘢下場

曾蔭權乜獨都無搞出嚟一樣要坐

佢成日無啦啦講講下野笑一下。
睇佢表情同正常人差好遠。
我諗佢應該痴左。